求教，deseno呢兩個MARVEL - 復仇者聯盟鋼鐵俠旅行箱有咩分別？

睇圖都好明顯一個係拉鍊一個係成個扣住 兩個鎖既方法都唔同 出面買拉鍊係平啲

我都淨係見到呢樣咋，但咁樣貴一倍

就咁睇唔覺有咩分別

其實佢問乜？

鋼你老母